肥妹仔送花畀我，我應該接受好定答應佢好！！！！！！

現實嘅你可能連肥妹仔都冇

點解你會知

樓主真人有郭富城一半靚仔

你係咪認錯人=.=
樣似八兩金喎我

肥妹仔先正